## Scriptables —— ONE-DayMatter(倒数日+日历锁屏小组件)
---
iOS14桌面组件神器（Scriptable）原创脚本，精美作品分享！

[![pPhEIO0.md.jpg](https://z1.ax1x.com/2023/09/17/pPhEIO0.md.jpg)](https://imgse.com/i/pPhEIO0)

[![pPf8nsg.jpg](https://z1.ax1x.com/2023/09/16/pPf8nsg.jpg)](https://imgse.com/i/pPf8nsg)

[![pPf8Qds.md.jpg](https://z1.ax1x.com/2023/09/16/pPf8Qds.md.jpg)](https://imgse.com/i/pPf8Qds)

尽情期待！

### 如何使用
---
1. iPhone 上下载 [Scriptable](https://apps.apple.com/cn/app/scriptable/id1405459188) App（确保你的系统已更新为 iOS14+）. 
2. 打开App，点击右上角 + 号，复制项目中对应的代码  
3. 长按桌面，添加组件，选择 `Scriptable`，然后点击组件配置，选择刚刚保存的脚本即可.
4. 尽情享受吧！   

![menu.jpg](https://shop.io.mi-img.com/app/shop/img?id=shop_2633f187a80f14a861acabba8963a8d8.jpeg)


### 支持尺寸
---
* 锁屏尺寸
* 小尺寸


### 微信公众号
--- 
<center>
    <img src="https://s2.ax1x.com/2019/12/28/lemBSf.png" style="width: 100px;">
</center>

<center>欢迎微信扫码关注公众号哟！</center>


### 访问量
---
![](http://profile-counter.glitch.me/nicolasking007/count.svg)

**更多好玩、有趣的脚本正在码字中...`尽情期待哦！`**
